原創 instrumental 大家俾啲意見

第一首全部自己搞曬嘅歌
風格算係 math rock ? 我都分唔到
Demo 質素唔好見怪
大家俾啲意見啊 mixing 上 編曲上

巴打我都有作吓hip hop instrumental 大家一齊交流吓

巴打你支結他未tune音

Push